傳說對決4年都上唔倒A

垃圾先玩

垃圾都不如
支那驚
死撚番大陸啦

甩p之後小心撞車撞死你

垃圾驚 俾盡兩星期c上a啦
上唔到就棄啦